其實fsr成2022先啟航有冇必要咁早買

成16蚊一股 感覺2021年中就都係十幾頭咁 到時入都唔遲

善心打破零回覆

Nkla永遠無車都25啦

無咩新NEWS唔建議買, 因為無市場情緒既交易量唔會大
認真呢D股一有NEWS唔止升一兩日, 到時再慢慢買都唔遲

如果大戶升到news日出貨你點算，陪住d老散一齊坐？

我諗住下年年中再計劃